唔識隱藏自己情緒

好易俾人發現自己唔開心
有冇巴打可以教吓我點隱藏自己情緒

個樣好陰沈嗰啲？

係
平時成日笑
一唔開心就會西面
個反差好大 好易睇得出

咁本身係未有野唔開心呀？

係
就係唔想俾人睇得出有嘢煩緊我

平時笑少啲

算啦 一眼就睇得出

首先要練笑 每日起身瞓覺刷牙果陣
對住塊鏡練習微笑 要練到任何時候都做到呢個表情
練到成為習慣 就會隱藏到

咪學緊囉

老實d 咪幾好

好似幾有用咁
會試吓㗎啦
唔該巴打

當啲人係咁問你 係咪有咩唔開心啊
但係你唔想同佢哋講咁多
呢個時候學識隱藏自己情緒 笑笑口話我無啊 可能有啲攰姐 就係一個好有用嘅技能

自從呢一年開始
唔開心/憤怒都係對於中共港共

平時d 唔開心野好快就唔記得
試下放輕d

講就易姐

你分享下囉
網上世界大家唔識大家
我好得閒

你幾歲啊
好閒姐。我廿歲果陣都成日好似你咁

香港地大把女仔冇拍拖
由其靚女仲多冇人追

學識扮笑

算細個嘅
好朋友嚟嘅
佢去咗外國之後少咗好多搵我

傷心多一兩個禮拜好喇

佢去咗嗰邊完全新生活 無咗我都得 反正全部嘢都要重新適應過
但我係香港 生活無咗佢好唔慣

佢都要適應新環境
你都可以

知道
會試吓㗎啦

其實好難隱藏 唔開心點笑

有時有情緒都真係難收收埋埋嘅
巴打平日多數因為咩事唔開心阿？